其實美式英文算唔算係簡體英文？

無論係日常通話讀音定串法都係簡化版

串法通常少一兩隻字
colour→color
labour→labor
catalogue→catalog
omelette→omelet
labelling→labeling
cheque→check

同埋啲字成日掉轉寫
centre→center
theatre→theater

讀音又通常簡化
hello→hi, hey, yo
goodbye→bye

算